點解Lovren今場咁撚勁。。。

其實四個後防都上晒身踢得好好
理性睇唔係有咁多其它因素 皇馬未必贏

今場雖敗猶榮
踢得咁好收晒貨

Robertson真係好撚勁
果下出腳欄屍柒準撚到
唔明點解鳩普開季唔撚出佢
佢係候城都已經踢得好好

今場3球都唔關後衛事，真係踢得幾好

佢飛剷個下以為vvd黎

個下以為入撚硬

但脷每踢一場你唔知會到邊個派膠

屍柒都有啲攤到凍既
不過成場黎講robertson真係好好
成條防線都above average
真係輸個龍門on9

TAA 真係愈踢愈有，後生仔

平時膠下膠下 點知琴晚咁穩陣

輸龍門，猁真係橙

真係
唔計個龍 尋晚利真係好有水準

利就係輪住嚟柒㗎啦
今場輪到個龍